小肥絲打招男友

小妹 158cm 89kg 19歲
樣可愛
招男友❤️
有意留tg

再重d先有意

有意？

有冇相睇下先？

大5大皮？

太瘦

tg hugo1991

五毛Azeotrope

又r客 - -

雞改不了死性

香
港
獨
立
以
死
相
搏

關蛇去咗邊

38E

唔R米俾你搶哂D客= =

再嘈貼你同毒撚D床照

89cm 158kg 91歲

hugo1991

@PSQRRR

哇,
158cm
195磅
2支美極都唔夠

Kinjai35

點先叫中肥

89...

推

垃圾